難得我竟這麼死心塌地 H股把感情摧毀

孖展突然離開
管我力竭與聲嘶
還是利息多於生計

怪我太過投入股票這小天地
誰知 派息一刻已經分離 還等你

富途 無法享受新股的淒美

求集液成球

推推推
求教會成員

善心打破0回覆

望住爸爸破底
孖展成球輸尻曬
新股要氹掂國家
可否上市也死的螞蟻